《連 登 公 投》 最 後 醒 覺 機 會

:
廢除《中英聯合聲明》
拉哂G7落水，屬外交事件

跟G7、Trump、美國國務院聲明玩法
將主戰線升級至 廢除聯合聲明， 香港人宣告中国違反《中英聯合聲明》，要求G7至英美各國提供一切可行之援助，SIR, THIS WAY.

香港人告天下：正式同中共脫離關係

:
[size=5]重申「五大訴求」
國際政府只能夠以人道理由提供協助[/size=4]

跟中国政府、林鄭、泛民玩法
主戰線繼續乞求五大訴求 ，相信一國兩制可行，期許中国某日良心發現，香港人生生世世活喺共產黨統治下。

香港人告天下：繼續同中共修補關係

投票吧，香港人想國際社會收到咩訊息

Push

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

英、美領事館請願 大遊行
審視中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
請求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
執法機器 衝車廂 無調查 齋打人 純洩憤
情緒失控 行為失控 妄顧公眾安全 人身權利
濫暴 濫用私刑 酷刑凌辱 瀆職
施放過期神經毒氣 危害社區
公然妨礙新聞自由
阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入
截斷交通 封鎖去道

執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈恐怖 威嚇扼殺民主自由現代普世價值
請求通過美國國會人權民主法案

召喚攬炒巴